武漢封城第二日片段

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

依條友冇畀人捉反而陳秋實有

還可以笑的時候盡情笑

秋實出名

死班支蝗，仲唔起義，真係無得救

以為睇緊 切爾貝核電廠

陳秋實都無 咪撚亂傳

呢d片分分鐘維穩部拍放上youtube

最近條女娶得過

最尾

係

見片主有串政府同院方無做野

我覺得個護士好警惕見佢問咁多嘢都忽然望車頭睇下有冇cam

小罵大幫忙吾識? 白粉報咪甘囉
早2 日迫爆醫院, 死左既人系地下冇人理, 呢D就堅啦

呢個睇黎黨員黎維穩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

武漢校巴

維穩嫁屌！咩叫領導送n95比前線，流出既片都冇見過有領導啦